大家幾耐換一架車？

我揸左半年已經貪新鮮想換了

五日一小車
十日一大車

揸左四年都未換

錢7 賣又唔值錢

咩model 咁禁渣

大部分車都比Alfa襟揸

咩車 我都想收部錢七

通常10-15萬公里

上一部揸咗10 年

JAZZ - Mar 09 - Jun 12 (33 mth)
GOLF - Jun 12 - Apr 14 (22 mth)
CT200h - Apr 14 - Aug 16 (28 mth)
Discovery Sport - Aug 16 - Now (47mth)

未想換車

....

08-12 Polo 1.4
12-16 Ssangyong Pick up
16- now Accord CP2

同你情況一樣, 架7人車錢7楂極都唔壞 (楂左8年, 過10萬KM), 無藉口換車...

做咩賣golf

新車渣6-7年左右就換車。
不過我都係渣日本車，一賣一換，換車成本唔高。

幾部車輪住揸
無你呢個問題

Golf換CT咁睇唔開

當年通病壞波箱

小病多唔多？

燒頭燈座幾百蚊，波箱震下手返廠換，其他無乜特別

我想買部2010-2011年golf，自求多福

CT 好唔好渣，爽唔爽？

有諗過

Mk6 or mk7

- sport mode 好爽，起步有推背感，上到七八十收皮
- 油秏 average 20KM/L
- 隔音比 GOFT 差少少
- 後座 & 尾箱太細（主要換車原因）

MK6